一人一件呃錢既垃圾發明

小型冷氣/冷風機，舖頭試過係咪好涼呢？所謂既冷風係中央冷氣加快流動，d冰水冇撚用，一冇冷氣就即收皮，愈吹愈潮濕

掛心口個隻空氣清新機

好偉大 分到智力低既人出黎

EA Mask果啲？

仲要掛係心口驚人唔知
真係好實用嘅發明

VAR

沙膠，擦10張紙10張都爛

發明個條友用心良苦

駁吾刀真係垃圾嚟

磨爛張紙去墨

其實沙膠都係用嚟擦鉛筆字，用嚟擦原子筆就錯晒

鉛筆上面嘅擦膠

擦乜柒都難都唔知邊個發明 要佢食紙食到死

用個啲都弱撚智 係咪細個窮無讀過書

智能手錶

AQ水
銀離子乜乜柒

屌 諗起同個傻鳩fd行街
行過見到有賣你講個款野
佢行埋去 係咁話好涼好涼
屌你梗係啦 大大部冷氣係部機上面吹住

其實香港真係好多中老年人冇讀過書
有部份連字都唔識睇

攬炒巴文宣

做運動幾有用喎

水牙線
利申：當年中伏者

唔係設計擦金屬條咩 （RAM）

你用咩水牙線

強積金

肥媽鑽石能量水